出黎著白衫 演藝等

黑衫俾人圍
有sis俾人打
金鐘地鐵站 好多雞
小心！